想開過儲蓄戶口

自己本身有痕生，想開多個戶口，中銀易唔易開？

易

有無話要有幾錢先開到

10000

好易
上星期趁lunch time開左個中銀

易過HSBC

無10000可開嗎

冇10000門口都入唔撚到

答撚左你10000仲問乜鳩

10000都無就過主

本身恆生

如果齋入錢禁錢

係咪換d細行好d?
少人排隊

中銀N年前有個戶口 1蚊都唔洗就開到 唔知而架仲有無

5號仔

屋企附近有創興就開創興, 無最低結餘, 可以唔洗lock $
次次去親counter, 頂儘得D有米廢老1-2隻, 極速service
屋企附近個分行teller姐姐又後生大波又靚, 又唔會sell你野
ebanking其實唔差,銀通又可以atm$100, 阿媽越秀財力雄厚+廣州市國企, 唔怕執粒
利申有, 痕生優進, 美帝shitty ban

創興

Cancel左
而加最垃圾果種要一萬

謝謝，唔似d垃圾答埋d垃圾答案

唔該曬

咁短時間都開到？ 冇人排隊咩？

我果間分行無人
15分鍾就搞完啦

60蚊

有邊間銀行開戶易過馬會?
馬會分店又同錢行差唔多
就算打哂蛇餅排隊都快過銀行

其實一萬都無又真係垃圾左小小

傻閪樓主